(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰 (二)

尋晚whatsapp磨左B成晚,都係唔俾個email我,但磨到另一樣野,(B做marketing的).原來B知道如果只係拍片撐共𨳒義士,西方國家好難有咩實在行動,最多都係派官員關注下,因西方國家有言論自由,A只要唔係宣揚恐怖主義,講野幾衰格都唔犯法,正常情況下啲"家訪"只係嚇下人多,好難會因為咁而有咩行動 eg 剝奪國藉,A移民多年又點會唔知呢樣野,點會一下家訪就憟?B估計係佢email入邊有啲料發揮作用,而A又有啲當日俾人"家訪"既野冇講.

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

B因為做marketing,原來佢有啲software去download晒一個人響fb,twitter,ig之類既public post落黎去再做分析.backup落黎,就算家下A去delete,B都仲可以搵番post/photo出黎!(又係唔肯講咩software, backup自己fb,twitter.ig 見得多,backup人地既我就未見過了). B見到A有唔少post/photo原來都係同某某國企,央企中/上層人仕食飯既相(響加拿大),B當時未刮晒A所有fb,twitter,ig 既料,但有cap呢幾張"食飯"圖,仲group埋一堆連A個撐共video send去外交部,內務部,移民局.仲有少少暗示A可能幫佢地"安排財務"!
B話因為佢真係冇證據A洗黑錢(money laundry),所以佢email只用suspect various financial arrangement,佢話鬼佬反而喜歡實事求是.B呢個email即係用"加拿大公民既身份及入藉宣誓既誓詞唔相符"依個"堂而皇之"既理由,再"跣"啲"懷疑奇怪安排財務"既證據俾加拿大"做野"

西方國家一牽涉呢啲野(or稅務野)就冇人權,B估計加國官員呢個半月係依啲photo去check清楚A有冇真係去過嗰啲餐廳同大陸人食飯,而之後A個銀行出入數record可能俾加國政府調左出黎,"家訪"之時可能加國官員已通知A查緊佢銀行record,所以先咁憟,B估計A呢類言論咁出位仲要拍埋片既人好大機會同大陸有利益關係,唔係駛咩咁勇.而B咁樣攪一攪,如A真係有幫大陸"安排財務",咁佢有排唔掂了;就算A冇幫手"安排財務",個銀行record俾人驗屍咁驗,一樣有排煩了(西方國家啲人,有邊個稅務會做足同"完全乾淨"?)

當年唔覺B對A有咁大仇口的...

原post ((我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰):

做得好，替天行道也

我絕對支持

支持

連登唔知做咩,要我呢個post分3part黎出

睇到好開心

推

老友，其實你可以用留言回覆
不過都全力支持

好開心
好舒暢

感謝樓主，感謝朋友B

大快人心！

大叔好波 B同學好波

希望已移民既大中華膠可以回歸祖國懷抱

好文共賞
感謝B生 樓主
制裁唔駛等美國嘅

puah